癲巴入，急問

一包花膠原價380，而家300底唔底買

伸利：送禮，非自用

送比老人家岩唔岩

sorry...海味唔熟

love you